何妖父母墳頭係咪空城計???

早前睇post又話有人看住，點知又有人去破壞

盧sir 蔥蔥 既爪牙竟然伸展到山頭

自己搞 好過比人搞